希望今日曼城踢斷傑志球員對腳啦

要引起外國關注，嚟緊曼城對傑志場波係一個好機會

傑志全隊斷腳死

片入面啲球員都冇踢傑志了，朱志光早幾個禮拜都燉冬菇了

朱總監

傑志狗

全部斷腳收山

24號先踢

傑狗=何妖打手

潔廁

垃圾傑志

傑狗

轉撐大埔了

澄清傑志冇直接送何君堯進立法會
2012傑志幫何君堯助選, 何君堯係輸既

so what，一日幫過呢條垃圾站台既人都不得好死

屌你老味何君堯仆街死
但關班球員咩事呀屌你
死鏝狗

董之英班垃圾都係踢傑志

Jesus 最好分離式斷腳